# Ответ на теоретический вопрос
#### Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

* Прототипное наследование позволяет создавать объекты, имеющие все методы и свойства родительского объекта, при этом добавляя новые, которые будут доступны только дочернему объекту. Это можно сделать, вызвав у дочернего объекта метод __proto__ и присвоив ему родительский объект.

